{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6903&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더디자이너스리즈강남프리미어"
    },
    "text": "ホテルザデザイナーズはセレブとデザイナーの独特の感性とスタイルを感じることができるホテルで、新ノンヒョン駅に位置しています。 江南U*Streetと論峴洞グルメ通りへのアクセスが容易で、旅行や出張の際に便利に利用できます。 周辺には新論峴駅が徒歩10分の距離に位置しており、ソウル高速バスターミナルは車で8分ほどの距離です。 また、COEXまで車で5分しかかからないアクセス性を誇ります。 チェックインは午後5時で、チェックアウトは翌日の午前2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 基本的な洗面用具が完備されており、駐車スペースもあります。 ただし、駐車場は機械式で運営されており、大型SUVやセダンなどの入車はできません。 ホテル内にはビジネスセンターやメリーガーデンバーもあり、ビジネス旅行や会議にも便利に利用できます。 朝食は地下階のレストランで7時から利用可能で、料金は10万ウォンです。 入室は最大人数を超える場合は不可であり、ホテルの事情により確認事項およびその他の事項は変更される場合があります。 ホテルの画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者や男女同室での宿泊は禁止されているため、保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザデザイナーズはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザデザイナーズは新ノンヒョン駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクセスポイントがありますか？",
            "answer": "周辺には江南U*Streetと論峴洞グルメ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に新論峴駅とソウル高速バスターミナルがありますか？",
            "answer": "新論峴駅は徒歩10分の距離にあり、ソウル高速バスターミナルは車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "COEXまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "COEXまで車で約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは翌日の午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。ただし、大型SUVやセダンなどの入車はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはビジネスセンターやメリーガーデンバーがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は地下階のレストランで7時から利用可能です。料金は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や男女同室での宿泊は禁止されています。保護者同伴が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 460
    }
}